巴塞同個救兵Braithwaite都好撚慘

之前蘇九同丹比利傷咗
巴塞成個冬天就喺度左撲右撲搵前鋒

最後洗咗成1800萬
用埋西甲特例 搵咗Braithwaite嚟救火

點知冇耐就停擺
下次有波踢嗰陣 蘇同丹都傷癒
巴塞呢1800萬完全冇作用

個救兵仲要本身喺雷加利斯打主力
而家俾武肺撚咗鑊 復賽都有排坐

驚閪咩
丹比利好快又傷

呢樣真玻璃已經形容唔到佢
要用豆腐形容

踢過巴塞都夠威一世啦

咁都比你諗到 又真係

巴塞點會慘 多個衝得下既攻擊球員用
Leganes就真係慘

跑得快

Leganes有咩慘, 袋袋平安又唔洗踢

咪係 又有筆錢袋 分分鐘今季取消能唔便降班
下季ge事下季先算 賺撚晒

對皇馬差D做英雄
入左就勵志系列

如果開唔成就係既
開得返既話就少咁個前鋒幫手護級

仲話做英雄
就係佢走甩人比人入波